miss話要見家長

番左唔夠兩星期學就欠交左5次功課
Miss話聽日放學要見我家長
今晚都唔知點用屋企人講好

禾刀過德係巧事

miss問個仔爸爸（即係我）會同你做咩
個仔答佢打機
等緊見家長

你今次仆街啦

同佢miss講 父子嘅浪漫呀 唔撚一齊打機唔通一齊練龜波氣功呀？

咁你慘啲